[785]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(399) Youtube 能發家致富

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
好きと言わせたい

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

奈子hoball

收皮啦你

清鈍撚nako

巴絲嘅應援活動

應援：李佳恩+許允真（失蹤人口）

Credit to：
康美娜巴
神崎次郎巴
Miyu巴
Wemedy巴
19216811巴

應援：竹內美宥

應援：李彩讌

Credit to：好多人

飯繪：姜惠元

Credit to：竹子林007

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、連去廁所都要影響其他人

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

lm

想同櫻打機嘅留名

得閒入嚟放低個名

真係不得了之留名

diu, 我玩apex仲廢過櫻, 人都未見到死撚左

聽住仁美電台留名

live

蠢蜆個愛人留名

聽返之前個啲 把聲好聽

Loop左miyu雪之華幾次
幾正
但原版中島美嘉真係唱得太好了我聽完即刻想做既係聽返中島美嘉

同埋今次唔似紙飛機之類咁唱另一隻feel, 所以無乜特別

但繼續支持miyu歌姬

留名

新post 留名...
然後

喂!!!!

晚晚都聽到唔覺得有咩特別

娜榮巴好耐無見，你快啲揾船木巴約交收solo碟

我都差啲唔記得

入黎留低個名

一陣就冇架啦

real long time no see

全盛期中島美嘉既聲線一絕。

留個靚名

係咪俾我召喚左出黎？
Welcome back！！！

我主要係想佢試多d rearrange 首歌
Eat u up, 初日正到
求婚大作戰首op同雪之華一樣都係無可撼動，但佢唱求婚大作戰時我真係覺得係另一隻feel
比起上黎，今次有d平凡

Level 太高

你幾時轉左呢個名

yup Long time no see

我開po召喚左佢

關咩事

都幾耐

新飯留名

而家變左另一種正

呢首真係聽到喊得出

笑什麼你自己都有轉

尾那張嫦娥feel

Lm

留名推po

唔識揸筷子

小朋友揸筷子

我想聽miyu唱呢首 但得個廿幾歲人仔唱呢首又好似......

望左清純既揸筷子方法再講旺財

膠真越黎越可愛

成日覺得佢十項全能依家終於有樣嘢似返個細路

佢唱得出呢首既味道既話.... 我就真係要膽心...

油b果張完全認唔到佢

想佢 rearrange kpop 歌
好似易啲吸東南亞fans

又多個中字

3月佢話會有驚喜

相逢恨晚

肥HI對腳好正

鳳凰天使睇留言話係大型字幕組。

唔該你唔好支持kp巴d on9言論,要求全體唔准畢業係櫻花講既,如果一返去就宣佈畢業成團肯定完全崩潰

我無呀，我hea9佢咋嘛

每日任務
P社

cafe 升左正會員留名

提到Adidas後的反應

提到Melona後的反應

其實Adidas唔係成日vlive又出 ig又有影過相咩

[專訪] 2019年3月號 ar 雜誌(IZ*ONE)

2019年3月號《ar》雜誌(IZ*ONE部分)
全中翻

佢哋兩個真係好搞笑

姐姐ig live有提Kura

呢個時候最啱講聲jisong 。

鳳凰天使好多韓劇我都睇佢喎 大呀一定

收工留名

TSKS 大呀，RM都係睇佢地. 試過萬幾人一齊睇，彈幕多到傻

好想知呢d係點賺錢咁多免費字幕供應

入面有賣廣告

兪真
- 比想像中軟
- 因為是坐著所以臉離我超近!!!
- 聲音超超超甜
- 因為是第5部了，所以看起來有點累

果然係漫畫大國

係套劇前後個d？係喎
但個廚房唔見有廣告既

都有少少
可能聯合唔敢賣咁勁

痴線搞到又肚餓返 掛住睇唔記得訓

這倆人的談話一來一往的還真行hhh
大概是看到評論小朋友突然一個抬頭突擊問姐姐是不是沒貼自己的貼紙在ipad上面某姜聞言沉默放下可樂開始淡定碎碎念“不知道貼紙放哪去了..本來是要貼的來著” （小真吐槽不是歐尼你先提要貼的嘛..）
然後小姜話鋒一轉：“但是我的背景、背景照片可是設置成兪真了？雖然沒有貼貼紙..”（繼續一口） 小真:“我的背景也是歐尼啊”
（交換眼神）小姜:“要設置的好看點知道嘛～！” 小真:”很漂亮啦！”
結果從質問到最後被質問的乖乖小朋友kkkk

人生巴今日咁夜

依家訓

個陣見係清純吃播仲驚以後睇唔翻追哂live

問題係啲品牌可能告番佢地轉頭

第五頁黎明順手幫個po人手置頂

推

啊蜆偷偷地塞左兩張message卡俾呢個推主

好有暗戀隔離位男同學
偷偷送禮物俾人嘅感覺

我google translate
好似因為個推主扮嬲話點解佢唔係第一個
然後蜆就塞左兩張卡俾佢

佢同蜆熟到爆
蜆成日撚佢，又話佢太遲到係咪唔想見佢，
佢飛的去場地又俾人話太慢，的士有跑但佢無跑
好似有一次仲叫實q的走佢

180823

原來係彩演扮嬲話點解佢去完搵hi先去搵佢
扮完嬲又要塞兩張卡俾人
真係易心軟

幾時到你

首先我要用韓文溝通到

呢兩個係指原緊張既人，當然可以當係心聲
由其係 “知道你要面對困難，所以我故意不說出來”
呢句真係應景到

早晨

訓左九個鐘都唔係好醒

大家都早晨!今日好潮溼之我好掛住櫻花~

hi既命運掌握係你手

#sakuyen playing video games is always like

Sakura: wow! I’m doing so good seriously! Amazing! Yena is really bad at this.
Yena: unnie, you’re even worse than me

奶粉

蛙

彩讌

膠真

彩元

HI

娜B

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

完

Yena: I sleep with Chaewon in a room with a bunk bed but sometimes Chaewon goes down from her bed and sleeps on my bed with me instead

厹公

真係很想要佢件hoodie

我會好好教育吓佢

返工LM

好耐無見
希望你兩隻野健健康康開開心心

無人推post就等我長頸鹿洗版
係唔係應該送份禮俾deedee返學用

(1/1)

一係放佢地出黎
一係放佢地走啦
唉

你自己都唔識教仔

允真美國嗰邊高中畢業未？

究竟韓國人老豆老母點生得出deedee對眼咁屈機

應該未

早晨留名

deedee對眼appreciation區

攬黎攬去

又唔畀野佢做，又唔畀佢返去讀埋書先。

懷疑好多韓國天然大眼既人祖上未必完全係朝鮮族，可能好幾輩前混咗北方漢族或其他族基因。

做乜變左性

韓國人好似真係細眼為主

deedee唔係剩係眼大
眼珠個色都靚

【Fireflies字幕組】遊戲主播打Apex Legends 初嘗冠軍滋味！
久違的遊戲主播櫻花上線啦~一起來看看櫻花是如何獲得初冠軍的

190227 官推更新
[#OMYIZ] 怎麼都看不夠的我們WIZONE..💓 WIZONE一定要好好吃美味的午餐呀! 今天一天也想著IZONE幸福的度過吧😚💗

權F果兩張

本田翼封面

好鍾意佢呢個頭

翼翼

IZ*ONE、接近「美麗與和諧」

【IZ*ONE/Modelpress=2月27日】全球女生組合IZ*ONE（アイズワン）於28日發售的時尚雜誌《MORE》4月號中首次登場。

去看了眼科，也接受了激光治療！ ！ ！

買買買

一早應該去
彩演之前對眼出過事

黑髮Hi

首歌真係好好聽但聽聽吓有啲sad
睇埋中字更sad

個套電影？

以往阿純回宿舍喊兪真"丁丁(小狗狗 ?)"，兪真就會跑過去喊"光北"，之後兩人就會擁抱起來 ;
現在兪真回一句"什麼 ?"就走了，但又會拐回去說"光北我好想你"，不過有時阿純太累就不會做反應

cr : p2 sbmt41

太累就唔做反應

鹽回應

this post is so 唔識郁

(2/1)

放飯試出前一丁味shake粉

麻油味
聽落有啲伏

黑蒜 好咸 落半包好了

激光矯視聽落好恐怖
但依家佢終於無視障 下次會見到我
開心

採蜆不忘照顧飯巴需要

隻眼本來有咩事

其實真係好恐怖
又要𠝹開層野嚟射塊lens
仲會全層望住
利申連con都唔敢戴

唔好再露齒笑啦
微笑顏值高好多

知道係小手術不過都係怕怕

散光 好細個就戴眼鏡
Fansign 試過眼唔舒服戴眼罩
有幾次機場飯拍合埋眼應該係戴con唔舒服
有理由相信有時機場佢會唔戴con行
所以上次mama接機先睇我唔到

白內障嗰個
插落你眼撩爛個lens再吸出嚟
之後放返個新嘅入去

尾尾啲牙都幾大隻同長。

Glitter幾時出内頁相

膠真想同惠元去巴里島

事實係同我去喳

ching你真識食

Glitter果本有miru喎

唔係唔買呀？

飯普通地叫yujin就好。
安丁丁係留畀清純叫。

哇 中間邊個 唔係奶粉呀化？

係

149.9打咩BALL

佢做個個Ball

打草地滾ball囉ok既

孖辮look如果cb行呢隻風格又幾型

識咩呀你 有絕招架 要咁高有咩用

我蜆b條腰

櫻呢張

櫻踩我PLS

黑道大佬feat. 兩條o靚

排隊啦

娜b有架餐但睇落最唔抽得係佢

大圖

娜B
唔係偷拍
負皮

想比櫻話係巴架

手機驚？

好mean

虛勢

誰話娜B我話誰

用嘴打交應該會贏

有啲Harley Quunn fu

ig

奶粉似啲喎

雜誌圖？

有棒球棍喎

急急腳走

外圍射3分ok既

我第一眼以為係有村架純

咖哩

邊有咁細面

罰球線跳出黎都俾人block死啦

終於有中字

打小學學界都唔掂

而家啲小學生都有米6米7

咩cf黎

相既style同髮形似

右下
籃波驚

唔係得叫同埋go咩 喳咩？

聽都未聽過

聽完miyu後去左買中島美嘉15週年紀念碟本身都想買，但斷左次貨

google到搵唔到

Who are you
改左名既巴？

櫻介紹好多野 一開始(未睇晒)
講d槍呀 技能呀 個d

事前預約有野攞
9衝

手機game黎
韓國app store都唔見

因為未上
而家係事前預約 好似係

gameplay都無個
d畫好似free style果類game

係free style 街頭籃球果類game

預約定等送石買ione skin

打籃球整個女僕版權F出黎係咩玩法

係佢本身個女人角嘅epic skin
預約嘅話會有

同埋佢個女角叫jisoo

點預約

SAME 完全唔識睇

女僕打籃球先引到仔嘛 好似係

下面個黑色google store制
但係佢會彈話準備中
所以預唔到

如果有韓國電話可以用上面個啡色block

無乜興趣

所有搵明星代言既驚都係唔好玩架啦

有冇正常d既代言 唔好又係遊戲

咁nba 2k fifa個d年年都有個星做封面個d計唔計

2K同Fifa的確係on99垃圾驚，越改越on9

韓國嘅遊戲代言易搵嘛

膠9同9公

有人調左Harley Quinn色

match

女子版宮城良田
堅定

個背景
會唔會又係pd嗰度

奈黑子

呢樣野贏唔到娜炅

uein正啲

再睇返一樣係睇到眼濕濕

新衫!??!
btw.......我的狗狗們.....

連清純都分唔到...

好正

好似好耐冇見小智

加推啦你

隻揪

本命post會見到佢

娜炅係F9最正
我躝番過去睇圖先

蝦翁正d

得 冇人爭我賽綸

綸賽同權F一樣
姐姐nice body

two tone娜炅係幾屈下

師兄識貨

點解我會突然諗起金毛joey...

你受左d咩刺激

佢就係覺得唔夠刺激...

講起佢...都想知佢宜家去左邊..

想比人屌？

係愛啊~哈利

咁你再刺激下佢

咁忙都溫書 廣播體操

咩事

izone真係個個都係讀書人

唔知邊個interview 話Chaewon會落去鴨到訓
然後.....如上圖

彩元張床無電暖墊 所以就捐到同yena訓但係佢啲圖key到好好笑

今一番会いたい人は？(Who do you most want to meet now?)
Sakura: 少女時代のユナさん！憧れです。(I want to meet Yoona san. I admire(long for) her.

夜總會果套先正

Ching sick ball

識貨

我允

惠理轉左行做化妝kol ?

愈黎愈有女人味

堅定加推未

手指

又誣衊我

忙完一上水追post就見到你又唔堅定

加推無罪

我不嬲都堅定

就嚟要讓個名俾佢

依家先返韓國

頹look不再 失望

要錄youtube片

係我既男朋友

【naver】Produce_X101出道組簽約5年。破格延長。 5年中，前兩年半集中於組合活動，後兩年半組合與個人活動並行。

5年
一次比一次長

好耐無聽留名

耐到我都已經唔記得咗佢今日返嚟！

點樣兩年半後又個人又組合呀，真係賺到無止境

如果紅唔起佢地就GG 不過真係唔知

櫻花戴咗自己條帶

呢樣野好視乎連登取態
不過仔連登多數反
反就紅

精神！

男友視覺

啲公司都未必肯

留名 pd202完咗話唔睇既
到時又會睇

5年真係賣身

但係有好多練習生好恨。

做到姜丹咁 就發達

個袋

唔好ff啦，落力啲搵錢呢兩年追盡佢

細公司一定恨
咁多資源既機會係邊搵

轉自Weibo

成日有人飄移

裴咲良

其實照抄 TXT 個模式, 2年半後變個人+組合並行係有得諗
最重要係有 ioi 呢個板睇, 散左之後拖航母無個掂, 各間公司搵既錢絕對係少左, 所以最近先有傳聞又話想出返 ioi

以公司角度黎講, 只要出組合活動搵到更多錢佢地就會做
黎緊2年 ione 越紅, 延長合約既誘因就越大
FF完

兩個都係我女神

izone冇可能續約

肥秋

Izone唔續約
變KOR12

帽係裴老師間野既

短左2年wo 之前講開七年

15歲有女人味咁大鑊？

塞pd48 13 14 15名入去 皆大歡喜

然後油solo

好想知佢兩年後會入咩團

BITCH I AM SOLOOOOOOOOOOOOOOOO

廣告下話

飲水思源，頂cap帽應係係救火裴間野

P社:14位要做DJ佳恩，不了

櫻打機有中字了

早熟

本日、２月２７日 さくのき放送 １００回目。

#さくのき #sakunoki でツイートお待ちしています。

要去日ser瘋狂撞櫻！！

第100回

日日都去 不過d架仔質素好參差 有d好鬼勁

好似blackpink咁好難明

撞到會唔會示愛
kura我係你既飯

追住kura39黎殺 等佢認得你

其實早D講明都好既

以後blacklist你 唔會加你入小隊

會引佢閞mic

佢返左韓國都無得玩

有啲日本人好温柔，乜都讓我攞

襯呢段時間練功先啦 唔係撞到kura都叫唔到你做強者

練game carry kura

已經瘋狂提早跳唔理隊友揾人打黎練槍法了

誠收showcase打橫娜B
可以用櫻換

改名做irene

我收到風 izone今年上到紅白

Showcase生寫 換蜆 全身+超大頭以外既

真係上到就好

最尾條友勁到痴左

已經有官方消息

cr. 椰汁炸豬扒

thx for sharing

其實
每次櫻頂帽都係反既 係點解架呢 好不可思議

反唔明

屌

燕仲多人要過權
可能課太多

都話左izone代akb囉,講左好耐啦

佢salewa個件 頂帽 幾次都係咁 之前有人提過所以記得 送彩元去考試個次 同有時d機場相 黑色個件多
依家要突然搵返出黎又好難搵

唔係下嘛 咁忙都接戲

多到傻左
我都係想要一set蜆啫
屌得個兩張

今晚

wa diu

我透唔到氣

權F今日無喵

佢出鹹書應該唔少人虛脫

收我冇個兩張,可換可收
hi已經齊set

【韓ON! Countdown 10】
📺2/28(木)16:30～［再：3/1(金)8:00～、3/5(火)27:30～］
⭐️今週のご本人出演コメントコーナー
●#IZONE
新曲の魅力をお話いただきました😄👏
「#好きと言わせたい」ミュージックビデオも放送！

Compilation of sakuchan’s “naeb”

英字

笑死,個反應同我MAMA送機見到宋仲基個陣一撚樣

以下換打橫嘅娜B

見到係女 原本語氣都好嫌棄 點知再睇真d係允允 即刻尖叫

連身材都match

高清~

有無櫻花樹下既link?

好3d
會唔會出mousepad

牙降好靚呀

□ 節目官網 （會有放送後記及預告等資訊）

□ 節目時間 每週三 23:00-23:30（台灣時間）

□ 參與成員 咲良（DJ）

□ 收聽網址 （官方）
（需先裝chrome擴充-Rajiko 才能收聽）

□ 未刪減紀錄檔網址
（每週三節目結束不久後更新至最新一集）

終於，第100回啦～
請大家多多帶 #さくのき 和 #sakunoki 這兩個tag發推！
一起努力讓這兩個tag進入推特趨勢吧！

沒辦法聽也可以帶前面兩個tag說你聽不了廣播（總之就是要發推XD

素顏好qq

ready

真係凄凉
一張打橫娜都冇

實係我到

媽的，今日冇真B喵

靠你啦

笑出嚟
個個dm都係問放唔放

放唔放?

問點分牛油...

要揸住2張櫻換娜B
但係冇人換

你把遮就降

我覺得哩個名好得意

講game嘅野就特別開心

同我覺得啊蜆呢個名好得意一樣
多謝各位巴絲賜名

睇個勢，聽日上午先開到第400 post

呀降係邊個

一生妹個推

刷刷刷

小天使

油?

雖然聽唔明 但係咁刷先

點解？

透明C

Bohemian Rhapsody

香港好似仲未落晒

又係跳Rumor

我想睇3mi加高朱加Sae跳

唔錯架
btw, 佢地幾個睇完上晒癮

個名唔係我改 雖然個名得意，但唔襯我個推

得佢同彩元有睇

呀降

其實依個係禁邊度睇？

但有推介比其他成員 不過得佢兩個比較癲

其他成員要睇天空之城

Woollim金彩元

dun know

【雜誌更新】190227 Popteen四月號 仁美part翻譯 仁美相關

“我們日本成員在日本是第二次出道。所以有種不可思議的感覺，也有是一種只有我們才能擁有的體驗。雖然《好きと言わせたい》是冷靜的成熟風格的曲子，也可以有活躍律動的舞蹈。“Like Me Dance”能更廣地傳播開就更開心了❤️絕對有隻有我們才能做到的事情，希望能與大家一起實現。”

1 成員的共同點是吃得多睡得多。以前從不能吃辣現在比誰都能吃（笑）
2 澀谷109！元英之前買了十套左右，像時裝秀一樣給我們看了。身材真好（笑）
3 喜歡亮閃閃的妝，練習日也是畫著完美的全妝去的。一直努力拉長眼線弄翹睫毛！時尚就是最近會穿牛仔了。完全是受到了韓國成員的影響呢。
4 踏實努力
5 教了我韓語！
6 元英像小狗狗！
7 回學校就去了體育館。決定了的事情會很克己！
8 新學期第一天多聊天！
9 開始做某件事情是很好的。想挑戰和以往都不一樣的新鮮事物！

cr.mayuyunooheya/popteen_jp

翻譯：kumori/蝦滑

twitter得好少制禁但都搵唔到
最多係見到個"你的流行趨勢" 但係冇名次既

強大了 世界移動大會MSC 宣傳片出現izone
2:08-2:13

Popteen 4月刊 採源部分翻譯
Q1.怎麼變得像izone一樣可愛？
A：外出的話、就算是冬天也要塗防曬。

Q2.如果和成員們一起逛澀谷的話？
A：想去購物！還有成員們都很喜歡タピオカ(大概是珍珠奶茶裡的珍珠？)！

Q3.喜歡的妝容和穿搭？
A：…，喜歡自然的妝容。

Q4.實現夢想的秘訣是？
A：朝著目標持續走下去，這樣的話就會接近夢想。

Q5.請說出成員之間交往的小插曲！
A：我和yena住在一個房間，我住在雙層床的上鋪。但是、沒有電毯。所以就鑽進yena的床了(笑)。床鋪挺大的、所以沒關係♪

Q6.有反差的成員是？
A：惠元，雖然看起來會讓人覺得很冷酷，但實際上非常照顧我。

Q7.學生時代努力做的事是？
A：休息日的時候專注於舞蹈和唱歌的課程。

Q8.結交很多朋友的秘訣是？
A：因為我很怕生，所以非常能理解怕生的心情，但是如果積極地打招呼的話，對方也一定會很高興的。拿出勇氣吧！

Q9.面向新學期的應援message！
A：不感受壓力並且快樂地生活，我想這樣就能夠發現自我。
成員採訪提及採源

Q6.彩演：採源在舞台上閃閃發光的，但實際上真的很可愛。

Q5.yena：和採源住在同一個房間的雙層床上，採源會下來一起睡覺♥

google都有wizone

清純每次經常照顧邊個，就可以食邊個

More 4月號

蛙狗要回歸？

唔怪得唔知你地講緊乜 原來成日quote個唔存在既人講既野

乜鬼黎
邊個鬼佬staff假公濟私

呢件原來唔貴 可以一戰

國際女團

真GGG

一開twitter已經係啦喎

pokemon俾左版權費未

咁今集要買 開女角先

櫻花唔好彩 今日撞正pkm發佈會 比pkm洗走晒twitter tag

蕊櫻有新歡

skip the usual members i say

藉口黎既要食新女 又要安撫兵仔

收工留個名

[櫻綻字幕組] 190226第一次ApexLegends就奪冠

好多字幕整 任君選擇

終於追完po 放工留名
收
呢度無既showcase生寫同
源權奶ver1 ver2生寫都收

其實5年夠上神起LEVEL
WANNAONE如果多1~2年都上到bts/exo 級數
利申FF

強gif一推

人手置頂BOT

置頂bot

打完APEX推一下POST

Same

又嚟人手置頂

同我一齊咪幾好

咬唇

差d走車遲大到
嚇到心肝仔都無埋
睇下我蜆定驚先

誠換/收showcase娜B打橫

誠收打橫彩演同埋全身彩演showcase生寫

4月cb

但係而家先二月

15個鐘後: 下個月cb

仲未爆po

好多野買
Cb碟
一期
sc生寫
拍手會v1 2生寫
拍手會小卡
雜誌

15個鐘後會唔會仲係呢個post

買左機票先

因為開左gp？

仲未搞一期

買左啦

你幾號去?

3月1x先到期 慢慢
不過小心過期
蘇州過後冇艇撘

月中 5日
如果月尾先cb就改機票
月頭cb就去二周/改機票去首周

我復活節先去 月頭行唔開

禮拜六日搞

3月中之後 實好多人後悔冇搞

最好就8號個星期

關咩事
谷到都冇點講過IONE嘢
係將平時推po嘅吹水嘢搬咗去谷你先覺得咁耐都未爆
依家冇乜嘢其實爆唔到都好正常

其實而家班友無乜特別野做緊黎講我地個po都算推得好快下
即係咁講

睇完
油狗仲lur住要入99line
好在清純夠堅定 頂住呀！

唔止依度 我碌大陸博都少左人講左ione野 半日冇睇都好快就碌完

小兒麻痹一二一二之開追悼會

叫你個仆街仔快啲放人呀

慢左都係置頂咁制

喺咩消息都幾乎冇嘅情況下，一日推到咁多版都好勁

想快速爆post好易姐
搵野罵戰下就得㗎啦
包保一個朝早爆埋呢個post
我先引戰為敬

留名牙指con撞簽名會然後互屌

因為其他post仲慢

傾下點解個post推得咁慢，都已經推左一版

都係E到D人最得閒搵到個位鳩UP下

其實尋晚櫻花樹下最後twitter有無入熱門？

為咗爆post而罵戰

你想鳩噏咩

每日都keep住有野睇

就係入黎睇下你地有咩UP

平日你去日本住咩去得咁密
東京我住my stay 都有時嫌貴

以前短途2-3日既訓膠囊 4-5日先住返D可能南千住個邊既 會平少少
未來日子都應該係屈個FD蛇多

知唔知新宿附近有咩好西食

半熟牛

牛かつ もと村

休息下唔好咩

第一眼見個女角都覺得似櫻。
搵人發tweet講呢樣野，話唔定變trend。

加副標題：
日韓暴走編

FT Island’s Lee Hongki is filming Everyone’s Kitchen, broadcast on 3/10!
呢集唔知有無櫻

我去新宿食完飯走就會有黑人衝埋黎問我do u need happy利申 即刻逃走

通常自己行就會聽住歌 冇咩點理

O...一大早黎個重口味的TOPIC~i need happy~

想你個仔退休多啲

答佢 with you？

入左一陣

once you go black...

李洪基

無料案內所

權隊長，可唔可以請我眼睛食冰淇淋

재회 reunion

呢個節目係咪都搵啲煮開野食既人做嘉賓？

Cool 嗲～oh yeaaaaaaaah

我諗基本都要識既 你估tbb美女廚房

權F

櫻

係咪佢自己開個握手會

都啱既，咁挨鬆演以外嗰班點算？
btw, 估唔到虎東、金容建啲手藝幾好，佢地嗰啲年代一般都係女性入廚。

運動員應該成日要自己煮

搵珉周上去表演整個免治午餐肉

經典

挨鬆成隊上去會炸咗個廚房

權F表演拋鑊

睇到虎東wiki，原來係演藝出道後學煮。

190227MORE4月號IZ*ONE interview

無論是吃飯、睡覺一直在一起。漸漸融為一體。

——9名韓國人、3名日本人組成的國際性女子組合，也正因為如此，結成最初因為語言和文化的不同，每天都產生著驚訝

採源 在日本要打招呼的話，根據時間段的改變分別會說“早上好”“中午好”“晚上好”，但在韓國一整天都用“你好”來打招呼也沒關係。最開始的時候感覺還挺混亂的。

咲良 我的話是，就算是相同的詞彙，但在日本和在韓國的解釋完全不同這一點、令我覺得很驚訝。比如說，在日本“不甘心”這句話是用來形容自己心情的，但在韓國則是用來形容對周邊的人懷有的情緒。

叡娜 讓我驚奇的是日本的洗手間（笑）。第一次去仁美家玩的時候借用了她家裡的洗手間，開水的時候水槽上面的水龍頭也有水流出來！

仁美 在韓國這種形式的洗手間很少見嗎！ ？我現在才知道（笑）。

——從編舞到今天吃什麼，12個人決定要做一件事情的時候，會以隊長恩妃為中心相互商量，這是IZ*ONE style。

奈子 工作上的事，需要大家好好地面對面商量才行。所以在必要的時候，會有意識地去把場面活躍起來。不過實際上其實是成員們支持著我的時候更多一些。因為我們是一個團隊嘛！

咲良 在韓國跟日本出道showcase的時候也是，因為是很重要的階段，大家聚集在一起給自己打氣。

兪真 因為人數比較多，在意見不同的時候更多則是採取少數服從多數的方式。最近也是，在決定要去哪裡的咖啡館的時候意見產生了分歧，這種事情也都是按照這個原則決定的（笑）。

仁美 順帶一提，現在IZ*ONE當中珍珠奶茶最有人氣。

無論何時都能展露笑容，因為重要的成員都在身邊。

——目前12人在韓國的宿舍中過著同居生活，不論是工作、吃飯、還是睡覺都在一起的這些日子裡，在團隊合作變得默契的同時，也相互影響著。

員瑛 最讓我感受到團結力的時候啊……是大家想吃的東西變得完全一樣的時候吧（笑）。

叡娜 還有肚子餓的時候，全員都會變得安安靜靜的（笑）。

惠元在韓國吃咕嚕肉的時候會有先把醬汁倒進去的人，也有一邊吃一邊蘸醬的人，當知道IZ*ONE成員全部都是一邊吃一邊蘸醬派的時候，我感受到了一體感。

彩演 上舞台之前，成員們會一起看排練的錄像，自然而然地替對方檢查有沒有出錯，這種時候也會讓人覺得大家是一體的。

珉週 在大舞台或是頒獎典禮進行表演的時候很緊張，但只要想到成員們都跟我在一起，緊張的心情也會稍微緩解。那種時候就會感覺到，我是真的很依賴大家。

——無論何時都能展露笑容，這都是因為身邊有成員們在。

仁美我原本是很沒自信的類型，但在PD48的競演中，有一次跟珉周同隊，她對我說“沒關係，一定可以的”這樣積極的話語，這些事情都成為了我巨大的力量。

彩演 我也是，在合格之後一直很煩惱，擔心自己和IZ*ONE並不相稱……。那個時候是saku醬給我的信裡寫著“能一起成為IZ*ONE成員真是太好了”，真的感動哭了。

咲良 想對所有成員表達我的感謝之情，所以寫了信。

奈子 saku醬對我來說，還在日本進行活動的時候就是個很可靠地商量對象了。通過郵件向她表明煩惱，每一次都會寫下長文的意見回复，真的是非常感謝。

咲良 我作為偶像已經7年半，到現在已經很少會有人給我什麼意見了。但是在加入IZ*ONE之後，收到成員們關於舞蹈、表現部分意見的機會變多了，我覺得這是相互信賴的表現，真的非常開心。

目標是成為通行全世界的國際女子組合

——正因為是國際性組合，將豐富的個性團結在一起才會誕生如此牽絆。 IZ*ONE的故事才剛剛開始。

仁美 “除了韓國和日本，也想去其他各種國家，為全世界的WIZ*ONE帶去活力與勇氣”成員們之間總是說著這樣的話。

叡娜 在出道前還覺得十分遙遠的世界巡演，如果能在這支團隊中實現就好了。

咲良 雖然在現在看來還是很大的目標，也想在日本東京巨蛋開演唱會！

恩妃 就像我們以歌手前輩們為目標、成為了歌手一樣，也希望有人能因為看了我們、變得想當歌手，想要變成這樣優秀的組合。

奈子 然後是，珍惜現下大家一起度過的每分每秒。

兪真 想和大家一直這麼要好。

員瑛 12人一起去東京迪士尼的夢想一定要實現！

珉週 USJ跟富士急樂園也要去！大家都喜歡尖叫系遊樂設施呢。

我很怕啦，所以大家玩的時候我在下面等你們……（笑）。

惠元 咲良說她沒有吃過肥腸，下次一起去吃吧。

彩演 跟IZ*ONE成員的爸媽們一起聚餐感覺也會很開心！

仁美 因為工作大家一起去濟州島香港真的很開心，私下也想一起去海外旅行。

也想12個人一起去看電影。

奈子 那，我得加油不帶字幕也能看懂韓國電影了。

恩妃 想去北海道滑雪。工作也好私下也好，有好多想要12個人一起實現的夢想，好期待。

膠真個人部份

膠真表現試味

就知有人會講呢句

pd時候嘅蛙講出口好冇說服力

係日雜訪問ione會成日俾人強調一齊同住 teamwork 好似其他韓團唔會特別講？

咲良 我的話是，就算是相同的詞彙，但在日本和在韓國的解釋完全不同這一點、令我覺得很驚訝。比如說，在日本“不甘心”這句話是用來形容自己心情的，但在韓國則是用來形容對周邊的人懷有的情緒。

當初就係俾人捉住呢句黎黑

會唔會係因為日本idol唔會合宿

係akb group個握，抽劇場盤個d
佢show出黎係話俾人知佢係邊幾日出現
佢邊夠班自己開

如果住得遠唔係都有宿舍？

咁唔同全隊一齊住既

櫻：無人氣

惠元在韓國吃咕嚕肉的時候會有先把醬汁倒進去的人，也有一邊吃一邊蘸醬的人，當知道IZ*ONE成員全部都是一邊吃一邊蘸醬派的時候，我感受到了一體感。<--點解佢永遠都係答得最搞笑同最奇怪~但又感受到佢係一個好單純嘅人~唔係成日答D官方答案都唔錯

叡娜 讓我驚奇的是日本的洗手間（笑）。第一次去仁美家玩的時候借用了她家裡的洗手間，開水的時候水槽上面的水龍頭也有水流出來！

唔係太明 佢話沖廁所嗰陣時 水龍頭都有水出？

終於有人翻譯

糖醋肉點醬食同淋醬落去食其實真係咁大分別咩

more圖源

所以翻譯真係一門高深學問，就算兩種語言既某詞詞義上可以對譯，但可以因為背後既文化不同而產生不同觀感。

彩元部分

【採訪】190228 more magazine更新
翻譯：
p1：金采源
2000年8月1日出生
⭐我的魅力點
歌聲和眼睛是自信點，被誇獎的話會很開心！
⭐彩演對採源的介紹
總而言之，採源長得漂亮，又是我們歌曲中不可或缺的擁有獨一無二聲音的人！而且從性感的樂曲到酷酷的樂曲，無論什麼風格的曲子都能容易熟練掌握，是才氣滿滿的人。因為採源醬平時很有禮貌，所以前輩們也都喜歡她呢。 IZ*ONE的成員都叫她天使，真的是溫柔可愛的人❤️
p2：採源部分：
——因為是9名韓國人和3名日本人組成的國際女子組合，在語言和文化等方面都有差異，所以剛開始的時候每天都有令人驚訝的事情連續發生。
採源：在日本打招呼的時候，根據時間段不同會有“哦哈喲”“空尼奇瓦”“空幫哇”這種變化，在韓國一天都說“安寧哈賽呦”也沒關係，所以剛開始覺得記這些有點混亂。

每天連睡覺都在一起，超高的團隊協作性帶來了巨大的影響。
採源：上台表演之前成員們會一邊看彩排影像一邊很自然地互相檢查動作，有種成為一體的感覺。
by：蛋黃

【轉載請註明原出處及天使少女金采源個站】

唔好quote

咁長都quote Look死人咩

sor9

達到以前爬文嘅效果

我個名
2/3

一野倒哂D醬落去咪淋哂囉

上面依位就應該係專登嘅

淋醬既話，啲肉好快林。

不要再quote 了

一體感
昇龍餃子

原來係咁
老人家牙唔好林d易食d

我都想知 想像唔到

佢似係好淆底時講啲嘢嚟定驚嗰種

仲以為會講自動洗屁股

咕嚕肉 食親都係淋曬先上台 體會唔到

因為又冇可能話開水龍頭嗰陣時有水出會好神奇

我覺得其實係講緊洗patpat

日本既自動廁所水箱上係有洗手盆

其實會唔會係驚訝日本啲馬桶水槽上面有水龍頭不過譯得衰

反叛期

日本有d廁所個洗手盆係個水箱蓋上面

某啲日本廁所為咗節省洗手台空間，會將水龍頭同洗手台置於馬桶上方，洗完既水可以用返黎沖廁。

一睇邊個黎就知

講個廁所又推到一版

쌈빵🧚‍♀️🍞

咁佢都譯得幾衰下

有隻廁所係水龍頭裝係廁格上面
一沖廁就有水出

香港D豪宅劏房就係咁

識整個d就算淋左醬都一樣脆

諗起許冠文有套戲係喺個尿兜度洗手

M記個炸雞包=唔識整

其實香港版既咕嚕肉都係炸完舊肉, 之後炒個醬, 最後放返肉落去兜兩兜?
我又唔覺得香港d咕嚕肉好淋

韓專要來了嗎？

蛙：沒關係，一定可以的。係啩。

腎都冇撚埋

唔好話腎...賣血都唔撚掂啦,咁出法

洗唔洗咁快出pb

我對粉紅色毫無抵抗力.............

無間隔燒錢

睇錯韓總

日韓兩邊係咁出

chur到仆街

呢個我都有d興趣

係咪知我地推PO慢左所以出D炸彈出黎助一助

收手了...多謝大家

見到RANDOM...
DLLM

Random真係好西

咁快又出會唔會係repackaged?

心都寒撚埋
佢真係當啲人可以不停咁嘔錢？
你一路出生寫同小卡同其實周邊
一路出photobook
之後再出碟

Randam卡好撚閪啊屌你老母

俾錢都仲要random

呢張好靚
但要抽

又隨機

想賣身 有冇人要

IZ*ONE 1st Official Photobook - SECRET TIME

Release: February 28th, 3PM KST
Where To Buy: Synnara, Aladin, YES24, Interpark, Apple Music

密到分分鐘貨到開箱果刻都唔記得自己買左乜

好彩由上次講起開始就無洗頭
今次賣頭皮就買到

呢張好吸引

我已經開始唔記得自己買過啲乜

溜冰鞋增高法

我個腎好痛

Poster好正

買呀

F叫高…

有少少覺得佢係之前整唔切盒SG而定包裝吓掉返出嚟

可能覺得如果得一個著就唔係咁好..所以...分散...公平D...
BTW...MIN周矮左= =

依 句 啱 聽

無錢啊屌你老母唔撚買啊
跟住喊住去信和

爽！

痴線 有器官再生能力都搞唔掂

打算爆幾多盒？

呢度有冇團購

同問

피버바스켓 아이즈원 인터뷰 영상 공개!
遊戲代言宣傳片 睇住先

未賣又點會知呢

1-2

買1儲算

唔係權高，只係奈特別矮。

權F其實得160

到底邊2個要同油一齊unit卡呢

當咗飯係鋼煉啲人造人。或者以為wizone真係官方解釋咁係魔法師識變錢。

個個都買1個儲otr又係賺
csl個個都齊set otr又係賺
不如csl們開心咁俾otr賺啦

如果想團購嘅 我可以搞

留名先

重死你喎
btw 想join

1k 1本

重死你+1
想join+1

如果交收嘅話 直接揸車出黎係路邊交收

如果我唔係搞緊雜誌個邊都可以搞埋
BTW係咪準備一齊比人拉??

單車ok?

Love you 😘

綿羊仔啦

雜誌幾時開左咗

得Film photo card同poster random啫
另一款小卡係齊晒12個

等兩點睇下點
可能又係我搞

雜誌太多本
我淨係開左比谷班人
呢到係咪好多人要補返

利申想入

連登大站

順圭大人

我愛順圭

패키지 박스 + 포토북(180p) + 메이킹 DVD(약 70분) + 데스크 캘린더 + 포토카드 세트(12종) + 셀피 스티커 + 드로잉 스티커 + 케이크 스프레드 카드(12개) + 아크릴 마그넷 + 필름 포토카드(4종 중 랜덤 1종) + 포스터(2종 중 랜덤 1종)
= 39500원

Package box
Photobook(180P)
Making DVD(約70分鐘)
Desk Calendar
Photocard Set (12種)
自拍貼紙+公仔貼紙
CAKE SPREAD CARD(12個)
ACRYLIC MAGNET
Film Photo Card (4種隨機一種)
Poster (2種隨機一種)
= 39500 Won

差唔多成300蚊本
小卡齊SET係咪算係咁

有random就要

呢個想訂呀
除順圭外 仲有冇人做團購？
（我係怕順圭一個做太辛苦太重）

想要哂個2張poster

個谷咁撚多壯丁,唔係唔幫我搬呀

Pb得個180頁咁少。。。。

自己搵高清圖啦

又乜撚嘢嚟

呃錢pb

咁可以唔跟

係怕1本都過1 kg
多多男丁都未必搬得晒

如我大隻如黑巴

一邊WAWAWA一邊搬野

睇下有咩可以賣先
啊咦，原來之前已經賣左個腎
咁我賣埋個肝啊

我屌你老母啊OTR

黑巴一個搬晒都夠做啦

呢句真

驚咩 黑巴1個搞掂哂

高大威猛 6舊腹肌

我覺得otr同aks 0係出周邊時係完全冇夾過
咁玩法 0黎緊4月CB會差 （班飯未回到血衝銷量）

傻咩，izone d痴線飯寧願唔食飯都買喇

.....你確定未回到血

2月日單加周邊
3月PB
4月韓單
渣晒你每個月份糧

例子 上面果個

例子 上面個個

問題係...有冇咁多痴線飯.. （唔計呢度）
兩邊咁出法 大神都半死啦

仲未計一期

連登一直都只係小眾
去日場拍手都成堆唔係連登既人

OTR: Thank you very much

pb都搞簽售會咩玩法

櫻叫你去見佢
你受到感召未

韓國簽售無錢玩

即係叫你比錢

其實我諗到樣嘢
官方出咁多周邊，連pb都搞簽售..
會唔會好快官方禁飯送嘢俾idol,
要班飯集中將$$ all in所有碟/專/周邊度？
（韓圈已經有先例）

屌點玩啊
每個月都要俾錢
我飯其他gp都未見過咁撚chur

當班飯係提款機

追cb有預錄生放睇埋
依個得fs 仲要貴咁多

正一殺雞取卵

係每星期

會都唔出奇 你送野俾班星 公司又賺唔到 用呢個方法賺到盡但可唔可以俾人抖抖

兩年半 唔劏佢地劏邊個

係又要買好多黎抽咁？得一日？

好似平均兩星期就有次新野

有啲水箱上面有好似飲水機咁上下既水龍頭 你一沖廁就有水出 應該係畀你洗手 洗完佢又落返水箱

鬧還鬧
兩點好俾錢啦

可能otr知道佢唔出野個po又停會左喺度
所以特登出啲比你哋推po

想問係邊到買

就爆po

課啦
兩年半姐
課！

190228 官咖更新 IZONE畫報集 <Secret Time>相關

組成:
1) 包裝盒
2) 寫真集 (180頁)
3) DVD (花絮，約70分鐘)
4) 枱歷
5) 小卡set
6) 自拍貼紙+卡通貼紙
7) Cake spread card+磁石貼
8) Film小卡(共4款 隨機1張)
9) 海報(共2款 隨機1張)

價錢: 39500韓圜(未含國際運費)
230rmb左右(未含國際運費)

求izone wtsapp sticker 包

以我所知，而家部分女團銷量開始可以同男團比，
唔多唔少係得益於呢個「官方」政策
（方便谷銷量+出大字報）

只係希望要出就集中d 出，
唔好好似而家咁「牙膏式」咁出，
好難做預算

會唔會同fanclub 個禮物出貨差唔多時間 咁咪可以慳返運費？

仲有每個月新增既飯，前仆後繼。

一期係otr自己寄
依份野多數人都gmar買

兩年半後想課都冇得課

ioi咩都無
所以mnet對ioi飯好好

牙純表示不滿

一年都無咩野玩？
佢真係當日飯生金蛋

想試下比佢劏

演唱會連周邊都無

以前成日求佢俾我地洗錢
而家有報應

GM團太貴出去買仲抵
決定唔開了

OTR：次次CB咁多資源，咁揼本宣傳，你班wizone唔係少少錢都唔肯課啊

以為佢地有靚衫著 有好野食
唔好多謝OTR
多謝你自己

4月去韓國先買會唔會太遲

助養

一路屌一路俾錢

今朝仲講緊個po慢
結果一有野買就爆po

到時唔知仲有無貨

向第400po 邁進

咁睇佢地每個月換邊出野我五月尾六月頭去九州有冇野買呢

開頭想買兩本
諗諗下都係買一本算...
驚佢轉頭又有新野出

借問聲呢度嘅巴打係咪身上面有10個腎㗎

直路

暫時堅定唔買

娜B我愛你！！！

呢個post d人
猜一女團成員

扎Harley Quinn頭嘅鴨

我留意左你好耐

邊條仆街今朝話呢兩日冇野睇，好靜啊

400 po

唱返首歌賀一賀佢?

就算買到都未必有poster

Cool呢～～～

yes

燈到

咁開心 黑巴唱返首歌喇

咁有D人會去握手會FM個D既個條數就貴既

BTW
中左唔該上一個開POST

一場fs都過左4千
雖然可以放返d碟

又地大家收制既時候

輕輕一推

你young and rich 驚咩

助攻

fs真係機票都係一個大數另計啦個d 有錢有時間先去到
上面個數我覺得仲可以用得少d 實好多人唔買手幅唔買雜誌 卡唔洗齊set 既話 其實洗好少